覺唔覺得食物包裝上邊嘅「此日期前最佳」好撚反智

有包野放咗係雪櫃好耐
拎出黎想睇下過期未
搵嚟搵去搵到個「此日期前最佳」
點撚知隔離就寫住「請參考包裝上日期」
兩邊分開嚟印
屌你老母咁你不撚如咪印「此日期前最佳」啦
連埋個日期印好委屈你？
搵撚完又要再搵多次個日期係邊

Yes